In digital marketing 工洗唔洗準備portfolio?

如題，
如果要準備既話又用咩software 整好啲？
19fg 仲未搵到ft

整好個CV就夠

多數叫你做test 再比情景題你答